Amber Heard搵偵探挖Johnny Depp黑材料 結果果缺點只有愛遲到

尊尼特普（Johnny Depp）與前妻安芭赫德（Amber Heard）的家暴離婚風波還未平息，自從2016年開始，Amber Heard指控Johnny Depp對她家暴，兩人鬧離婚後4年間一直指控對方，直至今年二月錄音流出，才還Johnny一個公道。而早前更加爆出女方婚後根本多次出軌，一腳踏三船！這個爆炸性消息令網民驚呼：精彩過連續劇！現在幾乎每隔一星期就會有他們的官司新聞，而最近這條新聞引起討論就是因為內容太好笑了，根據每日郵報表示Amber Heard的團隊由去年夏天開始雇用私家偵探Paul Barresi去挖Johnny的黑料，希望從那些和Johnny有交往、合作過的人口中挖出他過去的種種惡劣行徑，但結果這位偵探空手而回！

私家偵探Paul Barresi走訪了100多人的結果是，沒人說Johnny Depp一句不好，唯一的黑料就是愛遲到(笑)。偵探表示，他橫跨歐美採訪100多個曾與Depp合作的人之後，甚至有些是30年前合作過的人，「大家都對Johnny Depp的慷慨和溫柔贊不絕口。 我去過美國法國意大利英國，去了Depp曾去過的每一個地方，找不到一個或至少一個人認為他會對女人使用暴力。他就像天使，沒人說他一句不好。」

曾與Johhny合作過的《City of Lies》導演和副導演表示：Depp非常專業，也是一個特別好的人。雖然他總是不準時，有時候會影響拍攝進程。但是他很敬業，總能帶給人滿意的表現。

這位偵探表示：「根據我的調查顯示，Depp毫無疑問地是個慷慨得有些過分的人。追溯到90年代中期，他甚至為朋友支付房租和法律醫療費用。」Amber Heard用盡辦法想指證Johnny的惡行，卻意外地發現他做過的好事，而且過百人都說不出他的缺點，唯一缺點就是愛遲到，也太好笑了吧？

粉絲們看到這篇新聞後紛紛表示不意外，因為從他平時待人處事可以看到，他有一顆溫柔的心，和他硬漢的外表雖然不搭，可是他絕對是一個善良的人。

粉絲們笑說：「他應該是唯一一個明星為粉絲簽名，簽到被保安拉走的！」更有粉絲開玩笑，表示他還有另外一個缺點就是說話太慢！聽到他和Amber Heard吵架的錄音都替他心急。

MeToo 完了wfc

賤女人

「他應該是唯一一個明星為粉絲簽名，簽到被保安拉走的！」

班白左都冇比番個公道deep deep

Amber Heard最鍾意喺床上柯屎

係街哭左出來，好男人

諗起想嘔

好似佢先係狂迷咁

後生應該成日take
佢老死river phoenix都係overdose死

左邊嗰個都忍唔住笑

大明星俾人拉走

點解要拉佢走

夠鐘未要走

之前連登仲有個理性討論女權post
屌你老母入面班女權冇人知Amber Heard 家暴Johnny Depp 單嘢
我提哩件事佢哋先有人話「就咁聽好似係Amber Heard 唔啱」
女權撚係真係選擇性失明的

唔拉佢走都唔知佢簽到幾時

Amber Heard 真係仆街到
自己打 Depp 就屈係 Depp 打佢
俾綠帽人戴 . 仲想離婚分人地一部份身家
又o係人地張床屙屎
點解會有女人咁撚賤

閪..閪..閪..閪女人

所以缺點咪成日遲到囉

欠Jonnydepp 公道

咁你expect係點佢地一定要知呢單野？唔知就係選擇性失明？

大把賤招夾口供屈佢都得 搵私家偵探挖料仲要比報紙知

Johnny Depp形象由0反彈返100

另一個缺點就係信錯你隻臭雞

諗起有單新聞話佢出席Amber的生日會遲到比條女打到仆街

之後咪屙埋屎

搞到我有新加勒比海睇 幾靚都係賤女人黎

Johnny depp個形象唔似咁好人

Amber heard呢個女人
希望佢坐監日日係床上大便

邊套戲？

老廢娶後生女既悲劇

現實啊

我提早一步請左個私家偵探

如果唔係痴線果個一定係佢

吓我反而覺得佢個形象就係一個好人
同戲入面反差

女權：遲到已經夠死啦

刻板印象

咁玩得？好想幫佢抆屎啞。

史上最壞既巫師

諗起Disney之前封殺佢

靚女D屎

從來都係above 90。係90同100之間浮動啫

好正

Johnny depp 真係好型

拍戲啫
同親佢合作嘅都話佢係lovely guy

搞到佢冇得做加勒比海盜都叫above 90??

同黑鬼塞一樣
一指控人地侵犯種族婦權同性戀之類既野
班左膠就信到十足十

之前好多左膠同女權撚係咁屌㗎喎
而家去哂邊

呢D先叫明星風度
好多明星唔當fans係fans,是但簽幾個就鬆人

佢唯一缺點就係好揀唔揀 揀著個cls精神病臭八婆

佢同祖昆phoneix fd唔fd?

De De 手指仔都無左啦
ME 你老母TOO

問題係知左仲要死口話 "就咁聽" "好似係"
討厭佢地唔係無道理

J左

好嗰啲就封殺
條支那妹就撐到行

我一直都相信佢㗎，佢係Alan Rickman之後我第二個男神，好彩JK Rowling嗰陣都信佢，唔係FF就少咗一個好好嘅角色！

依隻一定係臭雞
Aquaman2咪撚俾佢繼續做女主角
搞我男神

Aquaman2仲有佢拍既話即刻唔撚睇

記得中學生讀過佢既生平
屋企唔係太美滿
好細個舊輟學
細細個就吸毒...

再搞落去應該冇啦

未死既人唔用生平

sorry中文差

唔洗講到美國咁遠
喱半年香港搞到咁
香港個班女權去左邊
平時就扮老虎
對住極權就當睇唔到

個啲女權膠環保膠點解咁乞人憎
唔係冇原因

我覺得加勒比海盜 拍完第三集就好停

條女痴撚線嫁

個私家偵探訪問左咁多個同目標有關嘅人

抵你今世投胎做女人

Johnny Depp唯一缺點唔係遲到
而係娶咗個Amber Heard
所以咩人都有缺點，人善被人欺，好男人鍾意壞女人，累見不爽

不枉我鐘意左JD十幾年
一直支持你喔

其實條女都唔想
比人屌到屎眼鬆得滯
先會喺床上面瀨屎姐

好明顯係鑽石黃老五啦，無錢、無條件、無實力就話廢啫

整蠱專家

屌好撚認同，當年話鳩佢家暴真係冇撚信過

佢係好撚好人㗎，佢前妻咪睇中呢點蝦鳩佢

保安：我求吓你咪撚再簽啦又遲大到啦

可能玩後庭玩到失禁

搞到好似佢問fans攞簽名咁款

估佢唔到 以為佢私底下好撚hardcore

同Hunter S. Thompson做得朋友壞極有限

直接屌個保安師啦
使咩同佢鬥力

明明係Johnny depp俾條女打
仲要調返轉告人
應該要坐下監啦屌

笑

依單算唔算女權炒車炒得最金

以後一有女權出聲屌人即刻repost返johnny depp單嘢叫佢哋回應先
再附送埋單嘢嘅前後對比
女人出聲屌男人家暴就即刻唔使證據屌到johnny depp身敗名裂
宜家澄清就龜縮，完全唔使為之前屌錯人道歉

我記得當時johnny depp畀條八婆累到臭名，係得jk羅琳繼續用佢撐佢拍佢套哈利波特前傳，冇落井下石

嗰陣個個盲撐嗰閪女人
宣佈佢有份拍怪獸與他們的產地嘅時候俾人屌到拆天，
差啲連怪獸都無份做
而家啲人啞撚哂咁

想睇你食埋

係，好彩jk羅琳嗰陣撐佢
唔係嘅話我諗johnny depp好大打擊

「而且過百人都說不出他的缺點，唯一缺點就是愛遲到」

睇到呢到，仲以為講緊我
btw條女真係天使面孔魔鬼身材林鄭心地

靚吖嘛 大晒架

羅琳個陣話Johnny Depp有比證據劇組證明佢先係受害者
老實啦大左膠羅琳都信Johnny Depp，仲會有死嫁咩

加勒比本身就做到爛

其實好多人望落Johnny Depp覺得佢似壞人係有得解釋，好多人根本唔了解Johnny Depp就咁憑第一印象覺得佢係點嘅人
上面有班"覺得Johnny Depp似壞人"就係咁，完全係直覺無根無據
Netflix有套科學劇集叫100 Humans(香港有得睇)，佢地搵咗100個唔同種族唔同年齡嘅人做各種社會實驗
第1季第4集主題叫"你有偏見嗎"，佢地一開始設計咗間房，有個全身紋晒身嘅男人企係中間，跟住安排有紋身同無紋身嘅人去望個男人，結果有紋身嘅人比起無紋身嘅人企得更近呢位有紋身的男人
呢集最後種族歧視個part先精彩，你地以為只係白人先歧視黑人?
唔講太多，強烈建議大家睇下呢集，有啲位係一定中伏唔好扮晒蟹
你有偏見嗎?

即係佢原本可以大大力屌返條八婆但係寧願息事寧人....
哩啲真係role model..

基努李維一樣 天使化身

奇洛李維斯好無基努李維呢個譯名勁難聽

條女應該好嬲

我睇個節目係講一班人喺全黑房傾計
結果最好傾，又話願意開燈之後做朋友就係世俗認為係對立嘅群組
例如白人vs 黑人，紋身 vs 冇紋身
佢哋知道之後都好驚訝

你老豆就基佬

好charm

不過知唔知係邊到?

好正
佢臨尾個表情好似講緊 : 哎呀 仲爭幾筆咋 比我簽埋佢先啦

之前班撚屌出哂嚟屌
而家失撚哂蹤

佢同John Wick好fd

如果唔係見佢揸住支筆簽緊名，真係會以為佢先係瘋狂粉絲

諗起姜濤掉fans禮物落垃圾筒

之後官司打緊唔講得啲證據
勁撚多人屌鳩johnny depp話唔睇佢套怪獸2
啲女權仲喺到搞杯葛要換角
仲話WB玩gimmick尊登搵佢做奸角

未判先審就人格謀殺
真係食撚屎

女權撚最鍾意嘅就係一有事就龜縮，一有機會就大鑼大鼓

麻煩傷心加比爾巴打回應下
到底係女權係反送中以黎真係冇出過聲定係你冇留意

我要簽名呀屌！

但我既感覺係
Johnny Depp會諗 算啦 冇戲咪冇戲 人地唔明咪算 我身邊既朋友明我就得

俾我簽埋

同MJ 一樣
比FBI 還一個公道
但幾十年後都會有人話： JD 虐妻有咩好吹奏？
2次傷害出左就返唔到轉頭
可能得50－60％既人會知件事既最新發展

cls究竟係邊個家暴邊個

告返條陷家剷轉頭啦 分返條撚樣一半身家

佢咁好人點會屌人

river phoenix
靚仔到係仔都覺得佢完美

fd到爆啦，當年佢死嗰間bar就係阿deep開嘅

支那市場

巴打呢個咩節目？

youtube推介我睇，我都唔記得了

ok唔緊要 唔該哂您先
見你介紹得幾有趣 諗住搵黎睇下

女權：男人係原罪

但又要靠分男人身家

正常男人撐佢就會俾班女權屌埋一份
女權又可以老屈佢地

真係得女人先唔怕可以幫

嗰時好似已經進入咗司法程序，所以反而太多外間評論反而唔係好事？

呢個好似係跟咗佢好多年嘅私人保鑣嚟
幾年前好似死咗

愛遲到已經係一個好大既缺點
最撚憎人遲到

Link

屈撚錯就潛返水當冇事
好似臭閪遙咁樣

17年仲有隻美容雞屈老蛋 好彩個男事主入唔到罪

果個係呀哥
上面問同細佬（joker）熟唔熟

屌，睇錯
自膠

希望depp 搵到一個好老婆

Scat

條八婆咁打人又屈人冇後果架？
見到佢個名隔住個mon都覺得有屎味

屌你呀臭雞

拎去洗啦.gif

連燈心聲
講完舒服啲

Joker個阿哥真係好型

但同奇洛李維斯太fd，無計，死硬

好撚正....

我都有印象，應該係廣告嚟

FANS: 我簽緊名俾我班偶像

一直都鍾意睇depp做戲

死臭西

先不論呢d戲好唔好睇，

我意思係16-18年果陣，佢比d 白左女權喪屌，
演怪獸又比人反，甚至反到迪士尼加勒比果邊想飛起佢

唔係咩90 同 100 之間浮動咁冇影響

後邊殘體字

唉 點解會娶埋呢啲閪女人㗎

條女咁撚仆街 但廣告拍戲照舊一車車送上門
個男冇證據比人屈 直接人格破產
女權主義害左幾多人

女權仆街冚家剷

好多人屌佢做grindelward
無記錯有女權話罷睇

屌

CLS
一路聽一路好佩服Johnny Depp
對住隻癲雞仲可以咁冷靜
係到忍隻臭雞發癲

奇洛冇吸毒犯法之類既事掛

柒左啦
女權撚前 女權撚後
你自己諗下有冇尊重過香港嘅女權手足啦

屌美國撚睇唔到香港情況好過啦
係都要屌自己人

之前唔係話佢好大洗 用哂啲錢？

都真係冇見過
自膠

我captain jack sparrow 係鍾意飲rum啫

不如花木蘭轉做佢做主角啦

Johnny Depp = mj = 喊左

johnny deep 應該要配佢

屌你,我要簽名呀

佢同奇洛邊個好人d

其實點解分咗手
好似有2個女㗎喎

我覺得係外人拆散佢地
當大家有事果陣，都會出門同對方講好說話

好想做支筆

自膠sor
以為係佢個法藉前女朋友Vanessa

秒左

可能迫佢食

頭先google
見到佢個法籍前女友Vanessa都有幫Johnny Depp講說話
佢前妻真係一個賤人嚟
點解當初會娶佢㗎！！

典解香港冇Johnny Depp level 嘅男人

奇洛李維斯 我細過以為係高級酒店名黎
有種好優雅既感覺

張國榮

在生嘅

一個人比千斤墜壓住 莫講話七十萬 七千萬都要比

都on9你自己老公都唔知佢有咩缺點

Johnny Depp:差一筆
保安:你咪撚再簽啦

女人果然係女人

Jonny Depp同Vanessa一齊左14年氐左兩件都冇結婚, 點解轉頭會娶左隻臭雞Amber heard? Elon musk仲以為執到寶

Johnny Depp's former girlfriend, Vanessa Paradis, has joined his ex-fiancee, Winona Ryder, and longtime pal Penelope Cruz in defending the actor against assault allegations.

French star Paradis, who is mum to Depp's kids Lily and Jack, has added her support to the Pirates of the Caribbean star in his defamation case against his ex-wife, Amber Heard.

The actress and singer, who dated Depp for 14 years, has joined Cruz and Ryder in filing a declaration in his Virginia case, insisting Heard's allegations of abuse throughout the couple's 15-month marriage are "false facts".

Insisting she is willing to testify on her ex-boyfriend's behalf in documents obtained by The Blast, Vanessa says: "I have known Johnny Depp for more than 25 years. We've been partners for 14 years and we raised our two children together. Through all these years I've known Johnny to be a kind, attentive, generous, and non-violent person and father."

And she insists Johnny's laidback nature has landed him a great reputation in Hollywood, adding: "On movie sets the actors, directors and entire crews adore him because he is humble and respectful to everyone, as well as being one of the best actors we've seen."

Heard won a divorce settlement from her ex after accusing him of violent acts throughout their marriage, but she really drew Depp's ire with a 2018 piece she wrote for The Washington Post, in which she referred to herself as "a public figure representing domestic abuse".

He is seeking damages in excess of $50 million (£40.8 million).

"I am aware of the allegations which Amber Heard has publicly accused Johnny of for more than 4 years now," Paradis wrote. "This is nothing like the true Johnny I have known, and from my personal experience of many years, I can say he was never violent or abusive to me..."

"These outrageous statements have been really distressing, and also caused damage to his career because unfortunately, people have gone on believing these false facts. This is so upsetting as he has helped so many persons in his personal and professional life, with kindness and generosity."

天生孤獨

Amber Heard 演員黎講D戲都幾屎
Aquaman個陣已經唔覺得佢特別靚, 唔明點解有人話佢好靚

情聖

細個睇佢做朱古力獎門人
好有魅力

屌到個合唔埋

我又諗返起個畫面
笑到肚痛

好撚正
每次睇都覺好好笑 又有啲感動到喊

想像唔到哩d男人會比前妻打到仆街

荷里活劉在石

水行俠

乜代宗師

lm

真係唔明點解一個成年人會咁做

好彩佢有做咋
好charm

戇鳩仔

難比較，有人會覺得depp唔好純粹係佢嘅外型始終仲有人會覺得紋身就唔係好人

大家千其唔好找條女的閃卡
好似好幾張好撚淫

唔可以俾個女仔受二次傷害！

圖or老母？

你遲到條女就打到你仆街

之前仲全世界炒哂車

女權撚選擇性失明係常態啦，早前女仔俾警察揭裙拍片個單野有冇女權撚出過聲

遲到仲唔係唔尊重女性？

佢咁完美可唔可以比個完美女人佢
佢超有魅力型棍到爆，次次熒幕有佢對眼都離唔開到佢

河國榮

唔好再簽啦！boss又遲到啦

道友就唔好怪人啦
做呢行壓力太大
好易行錯路選擇倚賴白粉
我記得有個肥仔影帝又係咁樣overdose，跟住救唔番

女權賺完就走 無人敢反擊
一反擊就再賺一筆

當年填海華都有用呢招呃人
足球場上都有呢D影住D足球明星
例如牙狼同泥馬咁 無啦啦走去送波衫同抱下人咁
煽情

有樣嘢可能好多人都唔知，佢除咗性格好，樣型，身材正，演技百變之外，結他都好得，之前同Marilyn Manson嘅偶像Alice Cooper組成Hollywood Vampires一齊巡迴。所以之前聽到佢差啲保唔住隻手指真係心都痛埋！真心希望件事可以快啲平息，男神可以過返啲好生活！

估唔到原來仆街個個係Amber Heard

無左佢點算

個白髮保安好搞笑

咁而家係咪應該屌你選擇性失明

我諗正常人類都應該覺得喺廁所以外痾都係賴屎

女權只是討飯吃的牌頭

唔好屌咁大力

On9 自己係女人都咁話
女權撚選擇性失明係指就算知道件事都好 都係避重就輕咁 「好似係」呢啲模棱兩既字眼
但前面可以係屌到個男一文不值咁

但係amber heard 係幾正

條友柒撚到

同你結過婚
就係最大黑點

隻手指包住舊紅色野就係比Amber heard孩樽砌甩左

隻手指包住舊紅色野就係比Amber heard飛樽砌甩左

呢個回覆真係一睇就知係女人黎
短短兩句果種無道理佢講哂嘅態度出哂黎
女權撚咩都睇到
就係所有人咁啱睇唔到amber heard

佢對住amber heard 應該有自卑感
amber 外向 佢內向又老 唔關有無錢事

自卑感又未到阿麻，佢天皇巨星 拍部魔盜船搵錢都多過條女成年啦

依家真相出黎 睇番佢有俾證據劇組但無用
諗番背後整套前因後果同佢當時諗緊咩
完全get到佢份人好到咩地步

佢係明星 我地係凡人打工仔
現實黎講大家唔同level
Amber 明星黎講三線二線
但點講都係一個後生超級大美女
佢地相處係同一水平

其實都係同溫層效應
反女權同女權都好多人會墮入呢個陷阱，大家都睇唔到自己唔想睇到既野
我本身都冇惗住講咩，但見到有手足做左野但比兒登仔discredit先忍唔住cap埋圖餵埋去佢口邊
問心上面有幾多人真係有參與支援受到性暴力女手足既行動？係咪扔低一句「香港啲女權撚呢？」就叫做幫女手足出左聲？

Google: Amber heard nude

係咪屌得屎眼多

臭西

一個大好人娶到個八婆，隨時被前妻搞到身敗名裂，好彩還到佢清白。

The damage is done

屌你老母入黎諗住支持下JohnnyDepp又係度講女權
大把人黃而且係支持女權同性別平等
特別係lgbtq嗰部份人
你地成日咁鬧根本衰撚過啲5毛搞分化

問點解一定要知呢單野就係無道理？個邏輯喺邊？

係連登有幾多係真係女權，真係關心女性權益吖

我唔知嗰個post入邊咩情況，

但係連登仔好鐘意屈人係女權撚

女人屌下傾吓新聞又屌人係女權撚

再屌鳩佢地唔留意呢啲新聞，係扮睇唔到

好多都係當八卦新聞咁睇食下花生咋嘛

唔通屌支那人食狗就要食素咩

當年Michael Jason同依家嘅Johnny Deep 好似
一個食晒啲metoo，另一個被指搞小朋友
兩個都係直接硬食
Michael Jackson死左先有澄清
好彩Johnny Deep有人幫佢講真話

英文差係咁打錯字

Johnny 實在太完美
隻臭雞Amber 嫁左俾佢仲要咁樣打佢，然後向全世界惡人先告狀，係咪心理變態

女權撚 見到 呢D 縮入老母閪度添

Hi女權閪

唔知呢單野咪一直當JD真係有家暴AH囉

藍定黃

呢條女柒夠未啊
Johnny 應該反告翻佢 defamation同傷害罪
比佢整斷手指仲要屈到無左幾多部戲
差少少就身敗名裂

唔準再笑keanu

印像中 johnnny 洗錢洗到好勁, 亂洗果隻, 有報過佢負債好勁下, 仲要呢單野搞左咁耐

佢啲戲拍完交足貨個個都讚
上演個時佢唔會再翻睇再去理啲宣傳
佢覺得拍完就完左
好多野佢都係就咁算數 唔太理會
好有性格 啲人就成日誤會佢

有日我睇到Youtube 有片講
美國有種女人嘅職業係專分身家
食過世
呢幾年開始興起

佢同Brie Larson 真係最黑人憎女權撚之首

Winona forever

上海迪士尼，對上套加勒比海盜上映個時去個度宣傳
本身個park有個ride係加勒比海盜theme

知佢彈開野仲搞佢隻手
條臭閪唔落地獄唔得

下 佢做蹟克做得好好人喎 無論戲內戲外都好正

點解我唔明你講咩

佢既缺點就係娶過個閪女人

其實呢種講法 同獻世派話菲律賓行民主都咁腐敗所以民主唔係好嘢個logic有乜分別
借班人格有問題嘅人去抨擊一個思潮只係文不對題 但係偏偏你哋好buy

條女係賤格
但個私家偵探都有問題，收完錢做嘢又同傳媒講

其實係咪因為呢個癲婆佢先同Vanessa 分手
佢個女真係幾正

有痾屎圖？

咩事封殺？

on9

咁老都仲做

聽唔明就算 回我一個on9就算唔期待你會明

有無片睇？

簽埋先拉啦屌

我唔係女權撚
但事實係好多女權撚有衝去Amber Heard個ig度屌鳩佢
依個po就有好多留言問女權撚去咗邊度點點點

屌條八婆打到Depp手指都斷埋無晒知覺啊仆街嚟真係

點解Elon Musk會同條女一齊
即刻對佢好反感 仲要喺網上屌Johnny

E撚仲要扮無食過添
睇佢上海開廠都知乜料啦
抵佢俾人打爆隻窗

好似係，depp同amber heard拍rum diary果陣撻著左

protesttoo集會連登男權撚又扮盲

男權團體有無出聲

係咪支那傳過去架？
幾十年前就有啦

校婆遇着脂粉客

咪係 仲要靚仔wo大佬

題外話 之前Kanye west同kim屈鳩Taylor Swift同意佢首歌叫佢bitch 前排都俾人公開咗條原片係Kim edit咗條片
但見身邊已經無人再留意呢件事
果時搞到全世界都話ts扮受害者 搞到佢差點隱退

利申TS 忠實fans

屌 聽到最後jd話佢忍夠 you are a fking made up thing in my head 聽到心都碎埋

幾靚都假
個人咁賤

Johnny 同 Vanessa好襯

女權喎

我想嘔

又唔屌得既 佢請架嘛 個保鏢算做份內事？

停留左喺肛門期

咪係 唔洗收工呀

膚淺到你...

你最撚醒好未

傳說佢口好臭

阿哥（river)死係細佬報警

即係有份係入面玩

你話熟唔熟

係咪呢個

係啊！認到有紋身嗰個！
咁都畀你搵到！

100 Humans幾集都值得一睇

youtube搵搵，thanks

固有想法去睇一個人真係好錯
希望Johnny Depp可以搵過個正正常常嘅女人

Amber Heard

我有資料庫
你可以反駁所有臭雞女權

無留意

屌 都唔知邊個先係扮盲 睇住頭幾個post係咁地圖砲插女權d人 知唔知自己同你口中嘅臭雞賤婦其實同一個level興趣係老屈

Vanessa正好多
一齊14年都冇搞咩新聞出黎
相反呢條癲婆....

癲婆係好靚嘅 冇死角

呢幾年係變左個trend
以前都係啲明星仔搵老野多等佢就死就結婚分身家
依家變左普通人職業之餘
仲要public 咁講出黎

所以咪話Johnny Depp最大既缺點咪貪Amber 又後生又靚

人食女佢提女，咁岩佢食女有代價者

食著個傻既

Hollywood 後生靚仔美女多到好似沙咁
Johnny Depp 咁的巨星有幾多個？
笑撚死
你會唔會去雞場當左人係明星架

呢個唔係缺點，係污點

反而同佢分手離婚既女人都出面支持佢信佢反而覺得佢被屈

一個娛樂post可以有咁多笑料

畀返魔盜王我

我嘅意思係你唔好用你嘅角度去睇Johnny Depp
用佢自己嘅角度去睇
無論我幾優秀 我已經好老了
我娶咗一個後生漂亮外向嘅老婆
少少自悲係基本人性

同意你
算啦 你用呢d野講 對兒登仔黎講太深
人情世故不嬲連登弱項

鍾意一個人本來就係一件脆弱既事
本來就容易將自己弱點同對方優點比較
佢畀amy heard 食到咁
如果話兩個人入面，有人自卑d，果個肯定係佢

個保安師咁做一係就佢自己請，殄給有預先授權/通知，正路保安師食花生算啦，似佢纏繞住班影迷多 D

睇佢地爆出來果啲新聞amber 嘅行為都知啦
amber heard生日會depp 遲到 俾佢打到仆街
呢啲係兩性關係平衡傾向Amber 嘅表現 唔關depp 好唔好人事

我都想話呢樣同depp好唔好人無關
唔係畀佢食住既話，好人都有火掛，真係周街畀人打唔還手咩
係對住條女 let her walk all over him 咋

我覺得佢同amber本身就好奇怪 amber同佢以往啲女友唔同格 我有啲覺得係人老咗揾嫩口feel young (唔確定,鳩估)